大陸人 見一個殺一個

芝麻人冇一個係蘑菇

頭先見到條大陸西罩戴下巴係小食店前講野
提佢戴好個罩俾佢話：「我咪戴左」
唔吊唔鬆化，獅吼功式：「你咁叫戴左，你無問題呀？！」
即刻戴撚返好

香港人都有藍有黃, 只不過大陸痴線佬佔大多數

果條支那臭西鄉音未改仲戴撚住個銅臭底褲口罩

大陸人係要鬧架啦
班撚樣係真on9解釋都哂時間

支那人 同佢好聲好氣講無用
係要一野hou落去先得
客家佔地主 滾出香港

Btw 527 反惡法

如果係咁死mk都要見一個殺一個
個啲垃圾mk
依家去親邊度都要量體温架啦
仲要門口貼埋紙係度
我公司同事唔記得左量問佢有冇量
就話自己黎個時有量
連續幾次都係咁
之後有次check番cam條友根本鳩翕
我直接走過去量叫佢自己下次合作啲
佢屌番我轉頭
仲屈鳩番同左我同事講量體温但係佢唔量
啲死mk根本仲垃圾過啲支那人
啲支那人都知要量體温
同埋要戴口罩
不過可能mk構造唔同人
個口生係下巴度對眼生係額頭度

香港建國後 支那同mk一概禁止入境
民族自強 香港獨立